\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{19 июля, утро} \\ \textsf{лекция}}
% в первой графе должна стоять дата и время занятий (варианты: утро
% (первая пара), день (вторая пара), вечер (третья пара и далее))

% во второй графе варианты занятий: лекция, решение/разбор задач,
% практикум, олимпиада, домашнее задание

\fancyhead[C]{\textsf{9-3}}
% здесь учебные группы. Наши классы нумеруются начиная с 7


\fancyhead[R]{\textsf{Люлина} \\ \textsf{Производные и интегралы}}

\fancyfoot[C]{\thepage} %не меняйте, не удаляйте
}
% ФИО преподавателя и тема занятий


\pagestyle{plain}

Определение первообразной функции. Лемма об отличии первообразных одной и той же функции на константу. Множество всех первообразных функции. Определение неопределенного интеграла. Основные свойства интеграла (интеграл дифференциала, дифференциал интеграла, свойство аддитивности, интеграл произведения функции и константы, следствие о линейности интеграла). Табличные интегралы, выводящиеся из полученной ранее таблицы производных. Примеры. Определенный интеграл. Формула Ньютона-Лейбница. Примеры. Геометрический смысл определенного интеграла. Сумма бесконечно малых участков площади. Площадь под графиком. Примеры.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6, angle=90]{parts/9/days/pics/matan3a.pdf}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6, angle=90]{parts/9/days/pics/matan3b.pdf}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: